順豐真係垃圾到癡線，又貴又慢又亂咁黎

話說以前用開淘寶都用順豐，因為樓下有間順豐站都幾方便同快。

但之前試過淘大件野，人手拎唔到，所以填上門地址叫佢送上黎，淘寶APP果陣都係揀左上門，比起運去順豐站仲收多左我錢，點知佢又同我送左落順豐站。

今次雙11我再淘，今次問清楚佢地員工，佢地叫我地址後面mark住「不要送往順豐站，請派送上門，會付附加費」就ok，點知佢今次又照同我送左落順豐站，打去問佢地，佢地話可以改做送上門，但要我等多幾日。

我唔係貪佢快我洗鬼用你咩？送份件要咁多日我用私集唔好？
呢家貴又貴過人，慢又人慢過人，啲職員講野又無句真，真係好賤。

我試過淘左半年
無啦啦收到信息叫我去拎先記得返